林政係咪坐快艇上左去性教育？

標題打錯字

我意思係再教育